有無人覺得今次流感特別嚴重

我就係奶野既一個
全靠廢中廢老咳唔掩口 病既唔戴口罩 比佢地班仆街傳染
搞到我前日開始發高燒 喉嚨痛到講唔到野
D痰係深綠色 廿幾歲未試過病得咁嚴重
當我想去睇醫生既時候 我11點出到元朗 逐間逐醫生搵
全部都爆哂人 我仲要發住燒係街等到四點先有醫生睇
On9既係呢個政府乜柒都唔做 所以各位巴絲記得戴返個口罩 自己保護自己啦

廢中廢老同病左又唔戴口罩既快d死全家
眼見同事 朋友個個輪住病 就覺得好撚嚴重